	- Atualização obrigatória do cadastro por parte do cliente;
- O aceite dos cookies por parte do cliente (obrigatório);

- Zerar todos os pontos anteriores, arquivando os pedidos de troca.
- Reativar a integração das notas fiscais desde o dia 01/01/2021.


	Referente ao cadastro acima , fazer uma pequena alteração.

	Nome da Empresa para Nome Fantasia Empresa

	Incluir: Qual Fipal ( colocar as opções de todas as lojas para escolha)

-------------------------------------- alter table --------------------------------------

alter table tb_clientes add column concessionaria_id varchar(36);
alter table tb_clientes add column termos int(1) DEFAULT 0;

